其實係幾時開始泛民變咗唔屌得 但係佢哋做嘅決定又要我哋揹

含淚含咗好多年，原來民調又冇我份，又唔當我係泛民支持者

投俾7號楊岳橋先，然後下次先投俾6號梁天琦，然後就沒有然後

泛民巳經投共
巳經無必要再睇得佢地太重要
由佢地永續啦
我地要做既令更多人明白

我有投過超區鄺仔，之前DQ嗰時又投過泛民，我絕對有發言權！

邊個唔含泛民邊個就係鬼